Sel 7 Detsembril 1887
Selle otsuse päle sest 3016 Nowembrist s.a Jaan Pruksa asjan wastu karjapoisikeisi messi puu lõhkumise perrast olli  Johan Jansen, 14 astat wanna , ette tullnu ja wastutas omma welle Jürri Jansen man ollen et tema messi puud lõhkunu ei olle.
 Jaan Pruks andis selle päle tunistajas ülles  Peter Klaosen ja selle tüdruk  Liis Kommusaar.
Otsus: et Mihkel Rosenthal, Johan Soo, Peter Klaosen ja Liis Komusaar ette om kutsuta.
Päkohtumees: Johan Link XXX
Kohtumees: Jürri Kärn XXX
Kohtumees:  Johan Opman XXX
"  Jaan Hansen /allkiri/
